莊端兒大肚照索到.....

假設左胸凸起來個粒係lin
佢有冇f cup

大肚婆Lin Lin 通常都係啡黑色

生完會唔會有g cup

好想飲

其實大肚婆漲波唔好揸既

快d投胎

本身都E cup，漲埋奶一定唔止F

elva都又平升到b
佢可能會升到h

佢老公破產都可以揸兩球

幻想係佢

好想插插

點解佢坐到好似有J咁

大肚婆粒lin黑撚到

佢條仔係邊個